[唔洗講咁多] 公投，大家覺得曹星如值得贏定應該輸

值得贏 - 正評
應該輸 - 負評

利伸：本人不投票只觀察結果

叫班唔識拳例既人公投去判個職業拳賽贏定輸

由得人地點投啦
大家用個心投睇下結果咪算

暫結果keep住55波

呢句好悶呀
有冇有創意d架

正皮開始拉到少少距離

戰況激烈

正評後勁幾強

場外投票

拳迷唔可以識拳?

負評急起直追

強力部門唔想香港人成日講香港精神

正評又拉返開少少啦
好刺激

得啦 你最撚fit 最撚好打

攞計分黎打飛機 跟本就唔夠打

正評又拋開多半個頭了

好撚想睇
不過你練多10年先啦垃圾

正評開始正式領先

中立評論
除左隻眼比人打傷之外 技巧分係贏左
雖然捱打 但適度防守同locking 加有意識咁拉開重拳打 唔同對手玩體能波
河野公平打得有啲急 睇得出太想Ko就係咁攻 受益於對手隻眼傷左 觀眾求快感記緊係覺得rex捱打
個人覺得呢場不相上下 贏點數就當主場之利啦 都係2點姐 有幾黑

正評大拋了

依家叫你打爛仔交? 依家打比賽咋, 唔係要打到你死我活先叫好打, 你果D叫MMA, 分清楚先出來7 啦唔該你

有幾多人入場睇又分得到
連有無一半人知道拳例都成疑
拳擊比賽係睇夠唔夠打啦
你假定個個知道或者做足功課入場？